不如順便搞埋藍色經濟圈

成日要捉扮黃又屌淺黃
不如認真睇下有咩人撐警撐政府
比個藍色認證佢
咁大家見到就識做啦
銀龍咖啡茶座
神戶食堂空姐牛肉飯
呢d大家都唔會否認係根深蒂固既藍店
要發掘更多藍店
大家大大力表揚等多d同路人知道佢地係藍
然後快d收皮

借位
毋忘元朗恐襲事件

概念係OK
睇班老闆自己表態唔使自己估估下

不過實行就係無人願意為呢班藍C 付出時間同精神
所以都做返自己黃色圈